可唔可以先停止黎明行動，贏左區選再算

贏區選絕對唔係無意義
而係一個機會話畀藍絲聽佢哋根本無人撐
而再嚟黎明行動絕對會動搖中年自私港豬的支持

其實可唔可以收晒D藍絲皮，等完左區選先再嚟大行動呢？

你去死會仲好

休息撚， block

摺啦你 點解要聽你講
核心係兄弟爬山啊

咁到時區選萬一輸到仆街你點同街坊講我地係有大多數支持？

拉

乜你真係覺得區選會贏？

一句講曬 唔可以

Yes sir

繼續休息
出老解? WFC
再做失民意架啦

我屌你老母啊

樓主精神分裂？？

唔得
過主啦

開始又有休息撚出動

點解要聽你講

我認為可繼續
反正已經開始習慣
但區選48小時就應該要停
費事比狗咬而困48小時冇得投票

贏咗立會選舉再算
贏咗特首選舉再算
咁不如到咗2047再算

我覺得區選一係唔撚好俾佢選
選就一定要大勝
黎緊區選已經變左變相公投

不推文 blocked

血債票債啊可？！

又休息
休息夠未？
不推文啦

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人